白石角好住嗎？

如果5分為滿分，我會對白石角有以下評分
交通:2 ，講每日番工來做準則，出中環大概要一個鐘頭，出九龍大概7個字，尚算快，但巴士出市區班次只係rush hour先有
周邊環境:5，係靚既，加上附近啲建築物全部低密度，感覺真係舒服，近海加上咁低密度，應該全香港只得白石角?
尺價租金:4 ，區內有大量新盤供應，就算買又好租又好價錢都唔算高，雖然交通配套缺乏，但啲樓都係新樓，買同租都慳番唔少裝修費，所以性價比算高
配套設施:1，基本上係無，衣食全部都要去沙田大埔解決，康樂活動只靠屋苑會所

總評分:12/20

總評分只係梗梗合格高少少，住來講算唔錯，如果番工番新界或九龍區應該會好啲

利申:住緊

無公屋係附近

交通係唔係真係咁差？

有冇車

成日覺得果到d景好靚，但交通真係搞唔掂

無車係咪要一假期就要去買定好多餸

之前成日吹蕉坑會有公私營合建，落實就有公屋喺附近

已經冇位起

４叔喺蕉坑果頭有塊地

意思係唔會有地比政府起公居屋

因為４叔塊地地契係公私營合建地，佢要發展起私樓就要按地契分一部份出黎起公營房屋

附近啲建築物全部低密度？？？

全部樓都好近 密麻麻仲麻過公屋
一定唔係低密度 直情係高密度

樓望樓喎
望海另計啫

住緊 唔好住

講多D

交通係差，但未去到元朗尚築果D咁差
有車到沙田，一程小巴10分鐘就得
私樓區、人唔多
買餸住飯，一係hktvmall、一係大埔沙田馬鞍山
講真，香港依家新私樓邊D唔係樓望樓呀

低密度？are u kidding me?

食唔識係科學園食？大把餐廳中西都有，酒樓都三間啦，計埋逸瓏灣商場4間酒樓添呀

除左沙田一程小巴可以去大埔馬山石門添，仲有巴士去大學站，要去街市就真係要搭車，但如果係超市都有marketplace 同百佳，仲有759，唔洗搭車

個海濱長期有外來人仕，基本上都係啲新界mk仔，夜晚就係個亭食煙隊草同大叫，比三千萬買朗濤海景對住班mk聞大麻味，要買海景都一定唔好望個亭，mk廢老集合點，兩三點都好多有公德單車友開行個喇叭，環境係好，但要接受埋呢度啲所謂嘅文化。

呢個真係好睇座向，有啲真係好近，但有啲唔係望海，其實望內園景果啲其實幾靚。

無車，無錢養一般來講日用品都係HK tv mall,菜果啲就真係3日到去買一次，其實附近有間market place，但價格貴過出面差不多50%

係既，但有時話想食個老麥都下下要foodpanda, 食碗魚蛋粉就更加唔駛諗，唔係完全無野食，但係係食物沙漠咁。

果間market place真係貴到仆街
睇黎無車都好難搞
有冇諗過搬去天鑽 起碼行到去新達

原來係咁,我有時放假行去海皮想話RELAX下都覺得果個位好嘈,好多人,朝早又有大媽係到跳大媽舞,播埋D支那音樂

啤酒汽水日用品都可以用HK TV MALL同food panda, 係買餸果下真係有D煩....我麻麻地天鑽果個位,雖然叫行到去火車站,但係對於下下要上山果下真係有D卻步

其實交通可接受，早晚繁忙時間都有各區既車
至於買送
睇你係咪一定要去街市既人
依家好多買送gp 都送白石角，落樓下又有marketplace/759/hktvmall
唔想煮過科學園食都係行十分鐘左右
叫做ok啦